魚柳知錯，河粉乃念最初

菜苦都快樂過 要芥末懲罰鵝 怎可

梨 太重要使鵝

強貼留名

西灣河

連狗遂個留言負皮

鱷肉食得多

酷愛？

雪菜落得多

郭富城既弱

假屎感覺被折磨

玩到爛啦

叉雞河先啱

陣間再開多個

Big duck 太緊

能減少點菜 是否要換過

濕炒河

咪開咁多膠post啦你

幫你破鏡重圓咁話我

咩破鏡重圓
funson嚟